\begin{song}[remember-chords]{title={Rola Se}, band={Big Foot Mama}}

\begin{kitica}
Em	                    Hm \\
Vid'm, voham, čut'm znoj \\
 Hm		        Em \\
Vedno več jih gre z menoj \\
 Em   	                    Hm \\
Grizem, trgam, ližem kri \\
 Hm		       Em \\
Men' ni več do teh stvari
\end{kitica}

\begin{kitica}
Em   			Hm \\
Mečem, dajem vse, kar 'mam \\
 Hm    	                       Em \\
Bit govedo znam tud' sam \\
 Em		       Hm \\
Ker ne maram jest' kosti \\
 Hm		    D \\
Se mi svet drugam vrti.
\end{kitica}

\begin{kitica}
G                                     D \\
ROLA, ROLA SE MI ZDEJ \\
  D     	                            Em \\
SANJAM, SANJAMO NAPREJ.
\end{kitica}

\end{song}
